政府係人民公僕，定人民的大爺 ？

政府真係公僕，咁點解政府反客為主，妹仔惡過得過主人，主人都冇佢辦法，仲要俾佢打死？

國安法、國歌法全部都係保護政權，保護妹仔。

其實政府係人民的大爺，
大家冇讀歷史被洗腦了，
槍杆子得政權，係老毛講，又係歷史書講
政權同黑社會其實都係一樣，靠暴力、戰爭、欺騙、強權獲得

所以反政權，通常都要付代價，要流血

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！